屌你地玩膠 fake news 都比下手足提示

好撚多人會信架

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook